[LES] 韓國女同選出的最喜愛的女愛豆TOP20

1 2 組UNIT姐姐濕晒了

幾準 除左20

舒華

Seulgi世界第一

Sure第六名系米代表韓國大姐姐想玩下小台妹…

我都唔明點解條傻9咁高...

台灣qq小妹妹對韓國控制慾強既現代女性吸引力勁高==

Red velvet
Red velevt

黑舒舒死全家

熊現屈能到。。

yeri咁多女黑粉
出熊現班撚吊實高潮

冇黑
我以為男仔會鍾意佢呢type多啲姐❤

前10，RV - 4個(差YERI)，(G)I-DLE - 3個，MAMAMOO - 2個
前20，MAMAMOO - 4個全進，(G)I-DLE - 5個(差隊長)。
總得票: 1. RV - 3605, 2. (G)I-DLE - 3297, 3. MAMAMOO - 2540

RV果然係姬友團

呢三隊真心係女粉多既團

有權F
Les都睇波？

你都ON撚9 PD48個陣 過半女飯票黎 講緊一開始

twitter ig冇咁多stat睇==

twitter

有乜問題==

成隊mmm都上榜

twitter 有

以為les會鍾意小娟

鍾意rv gidle嘅都係死gay婆

X伯賢XXXXX

佢唔鍾意gidle